# รวมเกมใหม่จากเวทีMassEA Mass Effect Andromeda Fe Battlefield #
นอกจากFIFAและที่เวทียังมีการเปิดตัวเกมใหม่อีกเล็กน้อยเรียกว่าปีนี้ไม่ค่อยหวือหวาอย่างที่คาดกันไว้เพราะเกมส่วนใหญ่มักเป็นภาคต่อประจำปีกันเกือบหมดซึ่งเกมใหม่ที่เปิดตัวไปนั้นจะมีดังนี้ครับภายในงานยังได้ออกมาพูดถึงเกมรักบี้ประจำปีอย่างเป็นการเพิ่มเติมเกมเปิดตัวมาก่อนในเดือนพฤษภาคมและประกาศว่าจะทำให้เกมนี้เป็นเกมสำหรับ
โดยเฉพาะซึ่งข้อมูลที่ออกมาเผยในงานนี้คือเจ้าของเสียงคนใหม่อันได้แก่และรวมถึงเปิดตัวระบบรูปแบบใหม่ที่จะแปรผันตามการกระทำของผู้เล่นมากขึ้นเป็นต้นตัวเกมจะออกวางจำหน่ายในวันที่สิงหาคมนี้บนและโดยที่ฟีเจอร์ใหม่ที่พูดถึงข้างต้นจะถูกสงวนไว้เป็นฟีเจอร์พิเศษของและครับในงานนี้นำความคืบหน้าของเกมที่เปิดตัวไปเมื่อสองปีก่อนมาเล่าให้ฟังที่งานนี้
ไม่เผยข้อมูลอะไรมากนอกจากเผยรายละเอียดการทำงานในเบื้องหลังแต่เผยข้อมูลสำคัญว่าตัวเกมจะวางจำหน่ายช่วงต้นปีลงทั้งและและข้อมูลใหม่ของตัวเกมจะพูดถึงอีกครั้งช่วงปลายปีนี้เกมส์ตัวแรกภายใต้ค่ายเกมสำหรับเกมเฉพาะทางเนื้อเรื่องเป็นการผจญภัยต่อสู้กับความเงียบผู้เล่นต้องใช้ความเงียบของตัวเองต่อสู้กับสิ่งรอบข้างผจญโลกกว้างและสร้างความสัมพันธ์กับตัวละครต่าง
ในเกมอีกมากมายยังไม่ระบุกำหนดการวางจำหน่ายเกมนี้แต่เผยว่าบริษัทจะทำงานร่วมกับสตูดิโอพัฒนาเกมอย่างหนักเพื่อให้ตัวเกมมีความสมบูรณ์แบบมากที่สุดก่อนถึงมือผู้เล่นต่อไปหลังเปิดตัวชนจนเป็นเกมม้ามืดประจำปีมาแล้วที่งานนี้ได้ประกาศข้อมูลสำคัญเพิ่มซึ่งเกี่ยวกับระบบสภาพแวดล้อมและภูมิอากาศภายในเกมโดย
ระบุว่าสภาพแวดล้อมภายในเกมทั้งหมดจะขึ้นกับการกระทำจากมือของผู้เล่นรวมถึงระบุว่ายุทโธปกรณ์ต่างที่เห็นภายในเกมทั้งหมดไม่ว่าจะเป็นรถถังเรือบินรถไฟหรือเรือรบผู้เล่นจะสามารถขึ้นไปเล่นกับยุทโธปกรณ์เหล่านั้นได้อีกด้วยตัวเกมจะวางจำหน่ายในวันที่ตุลาคมสมาชิกบนจะได้เล่นก่อนใครเพื่อนครับที่มา
Titanfall FIFA Star Wars EA Play EA Madden EA Tiburon EA Sport Madden eSport Commentator Brandon Gaudin Charles Davis Commentary PS3 PS4 Xbox Xbox One PS4 Xbox One Mass Effect Andromeda Bioware Bioware Mass Effect Andromeda Bioware PS4 Xbox One PC Fe Zoink EA Originals EA Zoink Battlefield EA DICE Call of Duty Infinite Warfare EA DICE EA EA Access Xbox One EA Play Press Conference 